【逆權運動】中國寶礦力割席： 香港分公司完全獨立

內地寶礦力水特公司今日發出聲明，指與香港寶礦力水特是兩個完全獨立的經營主體。

日本能量飲品寶礦力水特決定抽起在無綫（TVB）賣廣告，昨日就因應事件帶來的不便致以誠懇道歉。官媒央視新聞發文批評，寶礦力香港分公司的道歉絲毫看不出道歉。中國內地寶礦力水特公司今日發出聲明「割席」，指內地寶礦力水特與香港寶礦力水特是兩個完全獨立的經營主體，對香港出現的狀況深感遺憾。

相關新聞：【6.12一個月】分岔路口 民陣副召集人：運動要爭取大多數人支持
聲明全文：
1. 我們堅決擁護「一國兩制」的基方針和《中華人民共和國香港特別行政區基本法》。
2. 我們堅決擁護香港特別行政區的繁榮穩定和長治久安，反對一對以暴力破壞秩序的行為。
3. 中國內地寶礦力水特和中國香港寶礦力水特是兩個完全獨立的經營主體，對本次在中國香港出現的狀況我們深感遺憾。

我無嘢講

識玩

呢d 招數見唔少

中國割席：香港完全獨立

無事就一家人
有事就香港人

中國割席:香港完全獨立

咁敏感都講得出？又中國又香港又獨立

佢地搞港獨

中國寶礦力想搞港獨？

【寶礦力事件】中國割席：香港完全獨立

支那人: 垃圾公司實際搞港獨, 支那都要抵制

香港獨立！

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

算啦 支那人過一個星期就唔記得啦
平時都唔知有冇邊個話杯葛嘅真係飲開
得把口

獨立

中國內地寶礦力水特公司今日發出聲明「割席」，指內地寶礦力水特與香港寶礦力水特 是兩個完全獨立 的經營主體，對香港出現的狀況深感遺憾。

香港寶礦力表示：無後顧之憂了

我淨係見到香港獨立

內地保礦力公司支持港獨

用返曬香港政府的手段黎應付中國人
1. 都道咗歉啦仲想點
2. 中國同香港一國兩制架嘛，我理唔到，都講咗要問香港分公司啦，問我做乜？
3. 利申我就好尊重一國兩制，賣野飲姐，唔洗咁呀？

香港中國完全獨立

同感，唔啱公司商業利益咪就係唔好做囉。
最後唔使落廣告又冇少到收入咪WIN WIN，佢鍾意點道歉都冇所謂，唔落廣告就得。

我幫你擋住，去馬啦

央視新聞解釋一下點撚解唔係TVB落廣告 就係港獨先啦
On99

你死了，中國最唔鐘意獨立兩個字

逼人港獨

完全咩話

多謝曬😂香港完全獨立👏🏻

on9，家下杯葛電視台關你支那咩事丫
此地無銀

長輩圖

睇錯左香港完全獨立

快啲出長輩圖煲大佢

send去微博先有用

學新加坡被馬拉獨立

識玩

香港公司有風骨

香港分公司完全獨立

仲好,香港區可以去盡d

後人稱為「寶礦力之亂」

學下tvb左cut右cut

求你快啲割

香港獨立
玩港獨 安已不

越黎越欣賞呢間公司
好識玩

完全違反一個中國原則
啲例定落嚟又要基層市民跟
早兩日先屌完hocc
依加咁出announcement又冇問題

私人企業咁講都得
政府輸打贏要 雙重標準
垃撚圾國家

笑死 咁支持你地中國人擺買

香港代理/分公司識玩嘅，應該喺FB 發佈 本公司產品最新資訊將於 蘋果日報 VIUTV, 奇妙電視 youtube 公佈

推

如果香港柒出國際，咁中國咪

香港完全獨立

政治正確

日本公司真係寧舍唔同啲

係就好
好似新加坡咁

香港獨立！！

反了 反了

嘩屌，獨立呀屌你老味

人地講事實

其實中國啲人真係好鳩小氣同嚴重玻璃心
人地係邊個媒介賣廣告又要管埋
周柏豪叫人做選民你又話人港獨
真係on9無極限

咁都抽到

邊個干涉最多其他人？

獨立
敏感詞出得街口手

官媒央視新聞發文批評，寶礦力香港分公司的道歉絲毫看不出道歉。

林鄭月娥的道歉絲毫看不出道歉

間接承認香港獨立

其實喺唔喺TVB落廣告完全係商業決定
點解講到唔喺TVB落廣告就等於唔支持國家
TVB同黨有咩開係

踢香港出中華人民共和国

關

暗示港獨

香港(寶礦力)獨立

抽廣告係政治決定
落廣告又係政治決定

點呀屌你老母

真一國2制？

讚成！

咁係咪應該買埋大陸版？

內地版狗也不屌

終於肯講獨啦咩屌你老母支那狗

香港寶礦力獨立

其實抽起廣告都咁大件事
係咪算直接承認TVB=CCTV

各有各做既最高境界

香港獨立 好撚高張

香港獨立

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

0負評comment

不嬲都係

哦！中國寶礦力公司作犯啦

哦 即係支拿人唔駛制裁中國寶礦力喇 制裁香港寶礦力得喇 香港寶礦力好拿驚架

寶礦力（中國）有限公司
寶礦力（香港）有限公司

一中一港

港獨？

香港是完全獨立

第一眼睇到香港獨立

唔好搞尻人喇

港獨

話中話

間公司都可以獨立得
咁個政權....

大陸咁大競爭 算吧啦

咁係咪有機會滾回小日本生產喇

我哋會唔會好似新加坡咁俾人踢走

gg

屌

肥西很咸濕原理, 我淨係見到香港完全獨立

緊係獨立啦，你抄返黎架嘛

好呀我很興奮. jpg

正

叻叻
咁大把人跟住行

不論如何，香港寶礦力已做左好多，兼有帶領作用。
我地對寶礦力和其他參與公司高調支持，但不要逼他們表態，否則對這些公司來說代價太高，影響行動效果！

寶礦力（中國）肯定未設黨委
先會出D咁既聲明

快啲貼上微博話中國寶礦力支持港獨

唔喺TVB落廣告=支持暴力既話
香港所有愛國愛黨既公司集團記得去TVB落廣告

唔係 , 其實真係你智商唔夠

曲線證明tvb係紅媒
雖然已經人所共知

而家諗諗下，佢地係咪本身計劃緊撤資呀

承認中國同香港完全獨立

藍屍會唔會癲到飲寶礦力等同支持港獨

係就快唔好等下個禮拜

指內地寶礦力水特與香港寶礦力水特是兩個完全獨立的經營主體，對香港出現的狀況深感遺憾。

成份會唔會唔一樣？
所以係獨立經營

利申:唔太識成份 9up

罷飲寶礦力

內地宣揚港獨

我只係睇到呢個意思

香港交到數 係你大陸GG 啫 ～ wfc

炒哂大陸同胞 加重支那失業率

割唔割 無所謂
唔落tvb 就ok
我地要封殺既係 cctvb

會唔會 出動 解放軍 進駐 寶礦力 工廠呢

快d

繼續支持「香港」寶礦力

即係我地做啱嘢